安信兄弟打黎 呀媽比電話我聽 問佢搵邊個 佢話搵我老母跟住收左線

39006942
我諗住比番我呀媽聽嫁啦
做乜咁快收線
打黎賣廣告都要屌人
cold call狗真係狗都不如